有冇人細個睇過成龍歷險記？

先唔講成龍為人乜乜乜
但真心覺得套動畫係整得唔錯
而且故事都好正 又好搞笑
個呀伯 成日都好遲講 ‘仲有一件事’
個畫風咁外國 應該都係外國團隊制作
我真心係覺得高質
可惜搵唔番粵語配音

細個睇過
我記得有啲十二生肖石
拎到就變勁

淨係記得有集粒石係龜殼

好似仲有條雞泡魚 個咒語係妖魔鬼怪快d走

每集完左有成龍訪問

真係～ 對面咒語就好撚型咁 臨兵鬥者
個呀伯就 妖魔鬼怪快啲走

舊時ps1定ps2有隻成龍game打，幾好玩

面具篇 同 最尾篇好正

唉 依架上網睇得番啲普通話 要粵語先有味道

仲記得有一集
兩個人扯爛咗一塊面具
跟住一人戴半塊
召出來啲怪都係一半一半

有
睇住佢開記招舉個yeah字✌️
仲話全天下男人都會犯既錯

細個睇亞視就係睇呢個同幪面超人

細個日日追，蒙面佬好型

一般啦

英文版都係妖魔鬼怪快啲走
個肥佬洗白做咗呀伯徒弟都好正

一開始睇嗰陣覺得塊石板解封會好勁

一見到成龍就唔想睇

以前細個點會諗呢d野 睇到成龍同劇情唔錯就已經覺得好好睇

龍懷騫都好中意睇

啊係有線咩

叔公

妖魔鬼怪快啲走

細個以為係大陸野

做緊成龍嗰陣就係夜晚<----就係指依套動畫？